[BLINK] BLACKPINK討論區 (13) JENJEN & ROSÉ 生日快樂 唔好再問幾時CB

#1

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。
BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL
JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE
獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE
BLACKPINK HOUSE EP.1 中字

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)
170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

相關影音
舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170729

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

#8
171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last
171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

20171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103 ‏
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
김제니닷컴 @960116_dot
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
SERENDIPITY JENNIE @SERENDIPITY_JN
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116
contact point @ContactPointJ
ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
제리 @BLPINKXO
퍼스트러브 @firstlove_rose
RoséPasta @RosePasta_0211 ‏
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
Palpitate Star @pastar_Rs ‏
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Allure love @allureluv0211
LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus@sanctus116211

開帖文件檔:

lm

真係慘 開新PO都無人

留名

我愛blackpink

新post 留名

Lm

彩瑛呀

新post留名

blackpink 新fans留名

想重温晒D綜藝 今晚通宵睇唔睇得晒

實得喇 有幾多綜藝姐
你睇緊既係BLACKPINK啊

因為佢就黎要脫飯

[black]講下姐[/black]

乜都少得可憐

唔緊要 佢重有我
你安心走喇

邊個要脱飯

掟巴好衰

sor,我管唔著佢

小弟心臟比較弱雞

認真一問 有咩綜藝可以追

認哥 周偶 BPHOUSE 完
我已經認唔到其他

小電視 lisa tv running man 黃金漁場

個個都用BP wallpaper

似你芯咩

Party People

每一頁都唔同wp

我唔用任何團隊做wallpaper

上年係連登有人整wp我就用佢比我嗰張到而家

用親有人樣既相一係大細整得唔好，一係個樣比個死人鐘遮住，所以都廢事用

毒撚用自己本命做WALLPAPER都要比人judge

...

早D訓 聽日睇團綜

睇完兩集週偶同認哥 好眼訓明天再戰

渣ga

一個月一個post

算快

新飯留名

The first episode of 'Black Pink House' surpasses over 10 million views in 5 days

重有7分鐘

無cb黎講算快啦

其實CB都唔見有快到

三個係度睇雜誌勁嘈 jenjen都訓到教

cb都係出歌前十分鐘同出歌後一日比較多人

屌你劇透

Jisoo終極廢青

好好笑
真相只有一個

[url]

[/url]

好想食個包

揀禮物部分 覺得彩瑛最有心思
lisa似係揀自己鐘意嘅俾jisoo

佢地D反應好浮誇 咩都嘩

見諒下
網紅拍片係咁

都岩既 唔應該期待網紅既演技

Jisoo真係好正 又靚又cute又on9
已經完全迷上

唔可以話佢on9 係4.5次元

好似人格分裂

痴線佬

我發覺每一集jisoo都有新歌唱

現實生活可能日日都有

呢4條友去打工

原來佢地幾份pt

真係多工返

整野食果度介紹材料懶到
介紹左兩個就etc

都好既 唔係就係美食番
連續2集都整野食 下集又沖咖啡

縮水 得返5分鐘
不過VLIVE有字幕 記得上次1-5 係無字幕

屌原來係偷拍

應該係去逆應援

jennie真係廢老咁
讀信又係後面打喊露

JJline應該都係廢青黎

Jisoo個黑眼圈真係幾誇張

明顯特效

p圖喇ching

好好笑

有V
開完CH+ 又開一般channel

初頭睇真係嚇親，因為平時佢化妝都有少少所以信左

屌兩個live都miss左

重播

Jisoo

好QQ

歌謠大戰首so hot 14m views

其實唔難

jm9

隻雞...

條友好勁，我睇晒佢啲片

生日快樂大家 今日係BLINK一周年

留名有人改名做金智秀隻小火龍

留名睇有人改做Jisoo個老公

我愛Jisoo

_ _老公JJ

jisoo

唔偏食嘅kim jisoo

佢講野真係

睇佢買野真係笑4

唔中意購物好呀 幫我慳錢唔洗比咁多家用

blackpink tv 點解可以咁好睇

你諗太多 唔鐘意購買唔等於唔購物
不過係點啲細嘅去幫佢買

因為blackpink

睇佢揀野真係好好笑

佢成個性格都好好笑

我咪係隻小火龍囉

原來Jisoo喺ep2-1已經着住lisa送件衫 又幾襯佢

佢今集剪到太散 差啲搵唔返時間線

佢地睇雜誌果陣 jenny 全程係後面訓覺

廢老的日常

罰抄100次jennie

唔準你咁講

冇job做係咁架啦

咪做緊youtuber囉
一星期 1千萬views啊

jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie
jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie jennie

全職youtuber同雜誌model

點解係曾經？

回塘廢鋒

仲有半個鐘

#HappyJendeukieDay

KimJennie生日粗卡

HappyJendeukieDay

Jennie happy birthday

留力世界盃

巴打喺邊度買

Jennie 生日粗卡

因為轉左睇nba

Jennie生日粗卡

我jenjen生日快樂

法國白字加Strikethrough係唔明顯

人地團就買周邊買到破產
blink就係買雜誌

就黎冇位擺雜誌

最後咪又係比錢

嫌有錢無地方洗咪買個書櫃 專for blackpink

唔係無地方洗
係直頭無地方

原來係ig 更新

差lisa 未出過童年相

食多d肥返d喇

我會提佢 多謝關心

我都未提佢

你個名直情要炸你

班痴線佬又上線

梳囉

未到夜晚已經出晒黎

夜晚要同jennie食飯 所以早D上

做乜陪佢地癲

push

Push

你地成班痴線佬

姐姐line又做廢老

南韓女團BLACKPINK出道才1年多獲得各大典禮新人獎的肯定，成員Jennie人氣很旺，有粉
絲目擊她的專屬慶生看板，居然出現在美國紐約的時報廣場，雖然韓星慶生廣告不是第一
次出現在那裡，但據傳該廣告費用由1名粉絲全包，驚人財力令人咋舌。

BLACKPINK成員Jennie 16日度過22歲生日（韓國年紀23歲），官方IG帳號也PO出多張蛋糕
慶生照，然而遠在美國的粉絲大手筆，包下紐約時報廣場的兩個廣告看板，播放Jennie的
慶生廣告，讓路過的韓粉超驚奇，趕緊捕捉難得的一刻，隨後照片在韓網瘋傳。

▲Jennie慶生看板在紐約時報廣場十分顯眼。（圖／翻攝自韓網）

其實Jennie慶生廣告登上時報廣場並不稀奇，之前已有EXO燦烈、防彈少年團V、Wanna
One姜丹尼爾等粉絲集資，讓心愛的偶像出現在每天平均有36萬人經過的時報廣場上，不
過據傳這次籌備Jennie廣告看板的粉絲僅1人，由對方包辦了所有花費。

慶生燈箱、應援看板的文化不僅在韓國，近年來在海外也流行粉絲集資，像台灣粉絲也辦
過慶生燈箱、公車廣告應援等活動，這股風潮吹到紐約時報廣場後，富比士記者也曾為此
現象進行專文報導。

而這次據傳Jennie的粉絲由1人包下看板，雖不了解播放時間與長度，但肯定所費不貲，
讓網友十分好奇粉絲身份。Jennie則在BLACKPINK出道前，曾多次與GD、LEE HI、勝利等
人合作，大眾認知度高，是BLACKPINK最早亮相的成員。

幾多錢唔緊要,jenjen開心就得

又唔是你比

低調

我冇錢 唯有以身相許比jennie

你個個都以身相許嘅話仲得了嘅

個個都以身相許 你要比人分屍

分開三份姐

應該係分左第一次再將你砌返埋再分過
分三次

廣告牌時間表

落廣告既blink

一個人落廣告 大神

你個名

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

叫眨眨

又冇通知

lunch 完先見有更新

得出片先會有通知，ig

點解lisa 係new member

係新電話號碼啦

有冇翻譯

社長生日快樂

咪就係祝老楊生日快樂，今日過得開心啲

尋日去左跳彈床

個兩個廢老又唔見左

尋日路透無double J 嘅圖
今日jisoo 話自己病左
可能2個廢老都係屋企訓教

廢老生活

竟然更新貓

啲相麻麻地

咁快手

不是我
cr. twitter

我女人

有preview
去泰國

ig有片睇

永遠出片先有通知

都話，片就秒速通知，相就乜都冇

變態佬角度

掟巴

點解要低炒

因為影個個人坐左係到

佢啲頭髮真係好靚

我同彩瑛頭髮情侶色

男神柒頭

你講就係嫁喇 圖呢

染

原來打錯

Jisoo係到轉人個頭

笑到我痴線

金智秀世界第一

jisoo:比卡超

同LISA一隊就注定要輸
如果係我一定唔會揀LISA做partner

正常第一個比人認到
話晒都係泰國人

岳父大人出現了

話時話 上集唔係講去cafe打工咩
做咩冇左回事

重有3-5

有D似白菜

做咩冇3-1

但係3-2有個OP

有3-1喎

掟巴連你都

應該utube打錯左

到底係真係有未播定打錯

應該打錯 佢依個3-5黎

佢更正返，依家見到1-4

點解jisoo要學講 我無錢
正常唔係應該學講 平d

你唔係覺得佢係一個正常人呀嘛

因為講完無錢 可能唔洗錢送比佢
講平d都要比錢 無錢係大曬

愛心

依家先睇
又做左yg熊打手

jen係咪覺得太辣

應該係

做人做狗自己揀

但你肯定是厹

/z 20

好中point

個blink根本人生贏家

除左時間重有錢

好想同佢地四個合照

佢個髮型真係好撚正

傻婆

眼鏡娘

我女人好尾機

快D拖我

不了

小矮人

大佬拖住老婆出巡

jennie可唔可以唔好著咁緊身

今日套衫好樣衰 好似去親日本
D衫就特別樣衰

其實我講bp tv sor

我覺得今日套衫還好啦

之前裙仲短撚過條褲

去日本每次都世界級衣著

個套不得了

晏爹就是晏爹

做金魚都好過做人

至少做金魚彩瑛可以為我喊

做狗真係好過做人

以前都會羨慕貓狗
但估唔到依家連金魚都...

我想做bp house嗰幾隻流浪貓

已經痴左線

Bp house 之後好多痴線佬出沒

你好似係第一個

朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你朴彩瑛我愛你

Lisa比人認得果到好搞笑

係咩 我覺得好痴線個泰飯
三唔識七就一野攬埋去

幫你轉達左，有心

我以為係lisa d fd黎 點知唔識

係唔識架咩

我都以為熟人，一野攬埋去，原來唔識，乜泰國人咁熱情痴線

應該去跟佢地去泰國再扮泰仔

好想去秦國變性做果個女飯

梗係去韓國温書比佢地逆應援爽D

去秦國扮女人埋身

好多痴線佬

我同 jisoo 攬住一路睇 post 一路笑你地

夜喇

幾時可以變返正常
（但到時又12hrs推一次）

咁我寧願一日推一次都唔想呢個又認老婆嗰個又認女朋友

咁我過多30日改返個名佢囉

我個人姐
呢度又冇規定話唔得
改咩名你自由嘛

太耐冇cb 班blink痴晒線

我其實改完幾日都想換
接受唔太痴線

認老婆 好核突

一千步笑一步

咪係
認做人老公jj都唔知咩居心

辣殺錐錐

睇黎你好鍾意螞蟻腰

邊度

82蚊咋屌
機場

你網上連運洗唔洗過百

淘寶都要

Melon 2017 Chart - Girl Groups

1|10 TWICE Knock Knock
2|19 BLACKPINK As If It's Your Last
3|23 BLACKPINK Playing With Fire
4|24 Red Velvet Red Flavor
5|27 TWICE TT
6|30 Red Velvet Rookie
7|32 TWICE SIGNAL
8|33 Mamamoo Decalcomanie
9|51 Mamamoo Yes I Am
10|64 Unnies Right?
估唔到PWF 重在榜

神曲係永遠唔會趺落黎

unnies仲有先神奇我覺得

今次真係要買

長腿姐姐

原來之前段vlive voice only黎架

睇blackpink house好嘈lisa d 笑聲

芯集中地？

隔離po 先係

邊個po?

朴彩瑛

有幾多雜誌要買

轉左行做MODEL

正職係model

BLACKPINK - 韓國女子模特團體
副 網絡歌手/ 網紅/ Youtuber

兼職撚狗做廢老

BP係慢工出細貨姐

社長帽

網紅團係咪去SMA

Yes

第三組表演 應該1930 KST
另外唔行紅地

原來今日
以為聽日

joox有

JOOX 幾好 佢BIGBANG播已經令我想用佢

有D版權無同好慢上架
用apple music

好似一轉acc就會冇哂歌?

係,呢樣最on9

就係依樣最煩囉 不過我想拎舊電話用 因為有JB APPLE MUSIC 唔洗錢

Lisa個套咩黎

黑spider-man

rose短到

竟然有dancer

屌miss左

頂打緊機唔記得左

話miss 個啲都係芯

miss左先一定唔係芯
唔會睇其他團

出左黎啦?

成日係其他po 見到你

完ed

即係你都成日入其他post

咁快 頭先熜左

都係一個姐
我入去食花生
因為呢個post太無聊

返工冇睇

連Intro都懶得換

去左屠龍姐

agree

本身開住左 但係無諗住咁快 就熜左

ROSE條裙會唔會太過短啊

遲左買12點先有得狩獵

下次等我提佢

Hi blackpink stylist

巴打急才

企鵝

2017 and 2018

[IG] 180125 VogueKorea Lisa Update
-
#BLACKPINK #LISA

走啦你我唔想見你

jennie最尾個陣又同irene拖手

又玩

我彩瑛

btw佢係咪頒獎嗰陣喊？
定妝嘅問題

唔講都唔知原來上年得一首歌

都話你係芯

YG: "Currently BLACKPINK's debut album has already been completed. We prepared it 2 years ago and as of until now there's a total of around 8 songs completed."

This was said on the 8th at their debut showcase.

cr.BPKL3

What YG means by mini album: albums that consist of all their prev tracks plus 1 new track

點解咁係芯

皇恩浩蕩

做咩jennie好似唔比人玩

jenjen成日都唔俾jisoo玩

Cb未

望下個po既title

忍唔到

梁鉉錫發文曝BLACKPINK新輯錄音中：去年只發一首歌，我也覺得很不像話

收皮啦菊花，再係咁佢地專心做 youtuber 好過

Model

又係冇左2個廢老

我會話下佢

amber2.0

菊花收皮

頂仲未睇琴日個stage

你芯正常啦

打機呀 乜kpop都未睇

比蠻顎龍噴死未阿

屌你睇完你句野就比佢打死左

新相好似Irene

第二張無得輸

等國絲入黎評下

叫佢走喇 唔想連呢到都變bin c po

嘩前日彩瑛同jenjen個look正到 岩先睇左

點會連呢度都識「國絲」

因為佢芯

blink太多芯

yes u

試下舉其他例子

jj

樓上

乜乜老公JJ最芯

你好

駁唔到

我就最專一

Pish

cls

呢句出現係隔離post就幾合理既

未睇bp house

早晨 咁多位食左早餐未？
其實我都未睇bp house

掛住打機

琴晚返到屋企想睇 點知都係去左打機

原來jisoo都係唔中意芒果 咁夾既

jisoo識聽英文但講就

難得一次的V LIVE

V live冇jisoo

Lisa終於公開哂成個額頭

ig又冇通知

竟然有新飯
點解會入坑

Jennie個衰妹做乜唔著褲

死ser

邊緣女團

錯po

其實都唔係新
追左post 好耐
只不過依家先出聲

抵啦

我係新飯

lisa見到爸爸媽媽好感動

反觀jisoo

我都睇到眼濕濕

我見到本相冊 我都喊左

今次竟然唔留比我po

因為我叫佢post左差唔多半粒鐘都冇人post

因為我食完飯先見到

真係好感動，見佢地喊我都忍唔住

下次留返俾你

ch+係咁炸相

我重未續返個會員

覆錯post?

Lisa

jisoo如果係4.5次元lisa應該係4次元

reaction 達人
jisoo 向日葵

日專出repackage
加左日場showcase 落dvd
屌你 咁就賣多成舊水

賺錢真係易

sheshe

My waifu

依加啲芯 真係肆無忌憚

又亂認老婆
我先係彩瑛老公

想問好耐咩係芯
利申Jisoo ex

花心

樓上兩位都係芯既例子

明白曬

彩瑛

彩瑛 愈來愈靚

我jenjen

佢成日露膊/超緊身

佢好似好多露膊衫

我覺得露膊唔緊要仲幾正
低胸先晏爹

岩呀 露下膊頭仔鎖骨不知幾正
但係太暴露就一定要紅牌

傳聞菊花想出埋 mixnine 女子組

宣佈男贏個陣佢個樣好失望

出埋女子咁本月今年都出唔到道
bp又要比人雪

On9

當初winner ikonh咪一樣係咁 佢條仆街真係做得出

演員部有jisoo 份

producer

唔係係模特部咪算

露膊仲性感過低胸

暴露晏爹啦咁改做

[INFO] BLACKPINK will be attending at the 2018 Tokyo Girls S/S Collection which will be held at the Yokohama Arena on March 31 (Saturday)

Yokohama Arena has a capacity of 17,000. BLACKPINK made their TGC debut last Sept. 2, 2017 in Saitama Super Arena.
又日本 咁可能4月後先cb

紫色件衫幾靚

sold out 晒

新jisoo飯留名

幾時擔當埋sales

你又要飛

掟巴快啲續返ch+
啱啱lisa post相
最尾嗰張正到

唔續其實twitter 都見到
不過lisa 真係又少V 又少po 圖
搞到我都無心機續

YG Entertainment mascot Krunk asks fans to pick the design for his official lightstick!

Krunk都快過BP有lightstick

分分人krunk 重多飯過bp

我地都有呀 咪水樽加電筒果支
其實我都想整支

張相應該起碼半年

party people 個陣影

btw我老婆仔真係好靚

有冇人想買jisoo sg

有興趣可以留低tg 因為有朋友生日想送比佢
一份運費太貴 我同站長訂左十份 會原價放返比大家
仲有一份slogan 同 八份SG

I Magazine Fashion Face Award - Asian Female

11 BLACKPINK Lisa

I Magazine Fashion Face Award - Asian Female

45 BLACKPINK Jennie

[INFO] #BLACKPINK Jisoo ranked #4 in the list of Prettiest Korean Girl Group members (3rd generation) chosen by Japanese Netizens.

有興趣

有意就tg我
sg得8份
slogan得返1份

食得是福

大家放心 我唔會比佢餓親

返去打機啦你

yg canteen廚師？

食材

[PHOTO] 180203 #BLACKPINK at Taeyang and Min Hyorin’s wedding #DopeWeddingCongratz

ig有lisa留返比掟巴

btw連登直接up圖虧左

好得意

佢地講秦文真係勁可愛 尤其是智秀

一話冇人在意我地 個場即刻播boombayah

jisoo個淆底樣

Jisoo may die

好想瘋狂睇佢淆底

我四個老婆日日鳩叫，但又唔會覺得佢地嘈，好完美

拖佢出去斬啦

韋小寶？

仲有4份sg

JINJIDO人歌下車
即係唯一一個一個星期見到佢地出現既機會都冇埋

今日last day

算做得耐

岩岩好一年

yg生性啦

sad but ture

以後日子點過

一星期一次而家唔知幾耐一次

昨日先同朋友傾完
YG間公司好鐘意比段空白期比男/女團
間接害死左唔少團

係我錯 大家原諒我，

你有14個負皮 依家先知原來bp post都有咁多人 以為得幾個

唔止 重差我個負皮

仲唔gogogo

比個機會我賣腎喇

推一推

ig有野睇

真。blink慎入

睇虧曬

文盲sor

sexy妟爹

晏爹

sexy晏爹

JJ Chorong:
Upcoming girl group comebacks

February 7th: April (Special Unit)
February 27th: Cosmic Girls/WJSN
February 31st: Blackpink
March: Dreamcatcher
April: Lovelyz

其實寫 29 FEB 已經好絕
估唔到直程寫 31 FEB

唔記得左del你個名 sor

我女人好靚靚

專業model組合

垃圾錐又鳩up

著露膊衫好有氣質

係個人carry到件衫

ch+炸緊相同片

巴打你真係唔厭架喎

你唔好咁痴線啦

張圖邊到黎

好cute
淆底樣仲cute

韓國夯團 BLACKPINK 受邀 マイナビ presents 第26回 TGC 2018 S/S 演出特別Live

日本兩大時尚盛會之一的Tokyo Girls Collection(下稱TGC)今年3月31日也將在横浜ア
リーナ舉辦，邁入第26回的TGC 2018 S/S，今年春夏又會有什麼驚豔的主題服飾，或者令
人眼睛為之一亮的彩妝設計登上這時尚圈大家都嚮往的舞台，特別來賓的演出也是眾多與
會觀眾們最期待的環節之一，融合了各國音樂領域的頂尖表演者們齊聚的舞台，今年又會
有誰會上台演出呢？

第26回的TGC 2018 S/S首波公布的特別Live名單就是韓國夯團「BLACKPINK」 ，連續兩年
都受邀登台演出，可見在日本人氣與實力都是各方認同與期待的，去年在舞台上演出了
BOOMBAYAH、PLAYING WITH FIRE、As it's if your last三首膾炙人口的舞曲，只能透過
螢幕看著台上熱情的旋律和台下熱情的尖叫吶喊的你，錯過了去年一定不能再錯過今年這
個難得的機會，現場體驗日本最強的時尚音樂組合表演。

又要唱返個幾首

唔係可以點

今次好似淨係唱boombayah

唱極都係嗰啲

出道左年幾都係得5首歌梗係啦

Ig又無通知
Btw lisa 等掟巴post

WUAR MY ____

我主場你都敢亂黎

韓服呀屌
好撚正

遲啲ch+一定勁多靚相

會唔會太正?

JISOO BB

feel到凍 個邊-11度

正過韓服

次次都著咁少凍死我班女咩

凍死佢啦

我會比D溫暖佢

近排呢到咁多痴線佬

連你都

hi痴線佬

沙高係波台不嬲低汁
估唔到係泡菜台都係

唔好屈

人黎
俾紫菜佢

vlive

返咗自己屋企

100日咁快完左

屌又miss

又有

黑畫面完全睇唔到嘅

me2

淨睇聽咗一句dalgom ar就完咗

去左沖涼

又開始了

今次我睇到

係我問題定點 畫質好差

呢個高汁

試下換個新mon

打得到多眼模咋

佢一定日日都要打jj

日日打丁 健康

專業model團

[INFO] #BLACKPINK will be in a pictorial for the March special 25th anniversary issue of Marie Clare Korea
又有雜誌買

放過我地啦

買本支持繼續做正職

同我著好D件衫

未問過我就著到咁

邊位啊

my ____

學你地姐

好學唔學

有助推po

低汁推

好過暗黑推po大法
同埋你地開始先既

你都係

你最低

邊度低

改名未

咪咁執著

__老公又芯又多幻想

咪係 金珍妮__ __

又係佢地

__ __ 老公JJ邊有資格話佢

我之前睇左 其實幾得意

兩個50步笑百步

你都不惶多讓

U 清泉

每次講呢啲就可以見到個po有幾多人睇

負皮=人數

4個初丁

話時話下個post頭改咩好？

痴線佬們咪再認親認戚

緊係我bb 生日快樂

掟巴你都痴埋線

3月27會唔會太早

兩個月一個po差唔多la

呢個post都冇一個月

痴線原來會傳染

咁下個po就叫朴_瑛我老婆

仲話人痴線佬

我根本就係痴線佬
機票都買埋 月尾去搵我bb

連掟巴都⋯⋯
此post已死

係到宣佈 此POST以成痴線佬集中地

bp post 最黑暗一天

我係咁多痴線佬之中既清泉

開得PO差唔多啦，人地啲PO開到10X，我地仲係13

人地都唔係由（1) 開始
不過我地真係慢

冇fans係咁

冇歌冇碟冇fans 18線女團

Model團靠相同片推post
咁多痴線佬正常

冬奧好似播bp既歌，岩先聽到

有冇片

祝友團生日快樂

試下專一d

邊個友團

即係咁 可唔可以比返一點點既尊重

呢個真係over左

唔係講我呀可

10線女團比人恰到上心口

即事芯都好 係BP post就講返BP
想祝福就去返所屬團體既post吧

真正既痴線佬會係出邊開post打飛機

agree,所以成日都話__ __老公JJ係咁多blink入最低汁同芯

我見大家都係pink

幫掟巴開定新post

廢事聽日爆post但係掟巴唔得閒

你講啱左 今日要OT 唔得閒

我都要ot

sor我烏鴉口

推爆呢個舊po先